(台測)最爆伴郎團1-2 搏擊會

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.道格（Doug，賈斯汀·巴薩飾）結婚前，與三個伴郎朋友菲爾（Phil，布萊德利·古柏飾）、史都（Stu，艾德·赫姆斯飾）和艾倫（Alan，查克·葛里芬納奇飾）開車到拉斯維加斯舉辦單身派對。但三位伴郎隔天宿醉醒來，卻發現新郎不見了，而毫無頭緒的三人，得想辦法回想起誘惑·夜發生何事，且把道格找出帶回洛杉磯進行婚禮..

2.位主角在泰國團聚，準備參加史都的婚禮，然而他們又在單身派對的隔天早上於一家破舊的旅館中醒來，完全不知道他們為何身在此處

3.主角（愛德華·諾頓飾）（書中及電影中均沒有提到過主角的名字，IMDb上稱主角為旁白，部分影迷稱其為傑克）為某汽車公司的調查員，因為日復一日無聊的生活使其希望找到各種舒解壓力的出口。郵購各式各樣的高級家具仍無法滿足其日漸枯竭的心靈而導致失眠。於是他找上了自助團體，在那邊他遇見比他過得更悲慘的人們（癌症患者、心理疾病患者等。）藉此催眠自己仍然是過得幸福快樂的；直到瑪拉這個冒牌貨闖進了生命，原本可以讓人放鬆的去處又變成焦慮的來源

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野